根本德國唔係否認黃台仰曾經參與暴動既事實

係香港政府濫捕
選擇性針對拘捕反政府人士
以最嚴重罪行監控

如果藍絲做同一樣既野
肯定政府唔會檢控

呢d叫政治檢控
係全世界都會受到庇護
777你柒少陣啦
以為用小學生既辯論方式可以掩蓋事實

其實好多歐洲難民以前係國家都有犯罪紀錄
英國d示威直頭燒街拎車撞人
你同德國佬講旺角果d係暴動？
佢哋根本唔當係一回事

碇磚真係好少事，德國心諗

你告嗰d最多坐半年1年嗰d咪無人會話你，咁嘅程度入人暴動罪就擺明政治檢討，所以先有理由話被迫害

德國:暴動？邊撚到暴啊睇過

暴你老母動咩

德國啲反納粹遊行都係咁上下啦，咩Schwarzer Block
成日都係咁上下程度
有德國人同我講，如果咁都坐六七年，應該好多大學都空晒，成間大學啲學生都坐緊監

冇戒嚴冇宵禁冇緊急狀態冇影響社會運作
根本完全同暴動一d關係都冇

樓主：其實呢Ｄ野係外面最多都叫示威

如果唔係歐洲個個星期都有暴動，保險公司一係發大財一係賠撚死

是但
我重點係人地睇到你政治檢控，唔係咩有冇80個警員傷亡